TWICE「撒嬌三行詩」徹底擊潰李光洙！ 娜璉放大絕：幫我呼呼～

南韓女團TWICE再度出演《Running Man》，之前出演時，TWICE的撒嬌魅力讓主持群及觀眾無法抵擋，這次出演娜璉應劉在錫要求上演一段「宋智孝三行詩」，3句話徹底擊潰李光洙。

▲▼娜璉撒嬌，擊潰李光洙。（圖／翻攝自愛奇藝）

娜璉的「宋智孝三行詩」，「宋」開頭用小朋友發音不準確的撒嬌方式造句：「手幾頭（手指頭）好痛。」一開頭就無預警用娃娃音撒嬌瞬間讓人手指捲曲，李光洙腿軟：「我還沒準備好啊！」輪到「智」，她向李光洙招招手說：「現在光洙哥你過來！」李光洙帶著滿臉笑意走近。

▲▼娜璉撒嬌，擊潰李光洙。（圖／翻攝自愛奇藝）

第三個字「孝」娜璉直接放大絕：「幫我呼呼（狀聲詞與孝韓文雷同）。」陷入撒嬌魅力中的李光洙防線瞬間被擊潰，「容陷愛（容易陷入愛情）」人設上身，抓著她的手猛吹氣，結果引來劉在錫、池錫辰等人一陣暴打。

希望娜璉隻手乾淨

咕咕嘎嘎

李光洙真係好似坤狗係女都㗳糖

😍

扮下野姐，條女咁樣衰點會有feel啊

睇綜藝咁認真

有材華有義氣有樣貌有埋身材嘅真女神....
係容易啲俾啲黑海賤種臭閪八婆女人老屈佢嘅!

屌你老母班八婆眼盲玩針對，今集rm多腎夠試過做25女過檔啦(分組果時），又唔見有人拎出嚟話佢，如果係娜蓮就一早俾人洗版!

所以話某啲女人天生八婆搞屎棍，無一個係無辜